今日證實咗人少就仆街

10月1日一定要集中港島，佢哋冇可能驅散到幾十萬人。如果想玩大佢，龍頭行到遮打開始靜坐，條龍坐到去銅鑼灣唔散。